[康城撚] 全座樓搖緊 好撚恐怖

未撚試過咁大風 好恐怖

你咁嘅身型怕乜撚

重多兩倍都吹得郁啊

𨍭貼

where

天晉同康城都好食風🤦🏿‍♂️

康城

咪on9 個風咁廢

如果你住五十樓以上就明

棟樓渣先會覺得搖

其實搖係防風架

好似喺海盜船入面

癡撚線，驚到落左大堂避一避先

你驚乜
你用嚟做台北101個damper都得

我驚搭𨋢會被困

觀塘都搖緊

渣ga

爆左窗
成間房仲要唔要得

屌 好似坐緊算咁

頭先差啲困𨋢 行左樓梯落去

成棟樓斜左喎

鍾意石牆多過落地玻璃牆，成個古堡咁幾硬淨

屌 身都無事，一入呢個post棟樓就黎料

呢啲垃圾樓就咪撚住喇

知錯了

而家好頭暈

真係會搖？

前後左右咁搖 頭先重要喺到震

係 盞吊燈fing fing 下

搖到有D暈

真係會 咁大個人第一次

好驚會冧樓

係就落商場啦,大堂驚你黎唔切走

係因咩事而爛？

太大風 好似係

唔會嘅 我座樓97前起 冇事嘅

真係冧 去邊都唔掂

長實樓嘛

康城冇商場

住得高 覺得搖係正常化

唔識都唔好咁on9

而家仲見到d話冇風嘅仆_仔...
收嗲啦

祝大家平安

成棟林落黎
真係未見過
有冇機見下

第一次覺得咁大塊玻璃唔係好事

之前打風都冇呢種搖到頭暈嘅feel

話冇風果班傻西呢

911果陣你未出世呀？

呢個Post所有話個風廢話個風垃圾嗰啲柒頭, 我祝你地全家俾風吹走過唔到今日

留名睇冧樓

留名

住29樓 勁撚搖

Repost 領都爆玻璃

大家小心啦，太搖晃就即刻落lobby

爆左窗咁橙，一百萬同你收左個單位啦

東區49樓搖到頭暈

將軍澳再係咁落去會唔會停電

啱先盞燈斬下斬下

你50幾樓
當你150米
講緊設計上最多可以fing 30-60cm
係fing啲嫁喇

Excessive accelerations under wind loads that may cause discomfort or alarm to occupants should be avoided. A static or dynamic analysis could be employed taking into account the pertinent features of the structure and its surroundings. Limiting deflection at the top of a building to H/500
when considering a static characteristic wind load should result in an acceptable environment for occupants in normal buildings.

將軍澳撚表示每次打大風都係咁

停電就要行五十幾層樓梯落街

將軍澳表示玻璃就爆

風聲大到一個點

係所有post
我追咗3日，勁多白痴放流料唱反調

今次勁過晒之前

唔係話識搖先好咩

淡友仲話個風散咗

係 可以缷力 但係你喺屋入面會好淆

應該係風向問題

我望山一啲風都冇

祝大家平安

嘈到完全瞓唔到

我向西北
啲風一西登
就好似唔關我事咁
剩係聽到隔離好大風坪聲

好彩住公屋
冇事

係咁搖好撚驚呀

宜家好似細返風少少 冇咁搖
間屋入水入到傻左

係隔離post 見到

啲消防車不斷出出入入環保大道

公屋撚或成最大嬴家

好彩住村屋，無得搖

要不停咁係間屋走嚟走去

搖搖下

啱啱又搖過

真係有d驚呀

高就會搖

片？

有冇首都撚
面向住領都應該無事

住緊啟德 四面都無樓 搖到頭暈

康城呢度好似好多爆玻璃

咁咪仲安全 𨋢槽防風

寶達撚same

其實呢3日所見所聞，所有香港人乜都反
又星期日放又掛一陣又散了又冇料到又乜又乜

香港人除咗乜都炒就乜都冇
人地1紅就揾黑材料
乜都逢紅就反

有病嘅地方

屏封樓會點架

完全就係咁係咁搖

鄰居？隻露台門就吹爆咁

你噏乜鳩

仲有乜柒都要頂一餐，乜都嘈

康城正正就係一排排屏風樓

以家轉向吹cd單位風

我間房個窗好似就爛咁 坐係電腦面前好似玩緊海盜船咁

方國珊幫到你

住緊嘉亨灣 望海 超恐佈

唔好彩爆咗快啲撤離！

啱啱啲燈閃閃下 電壓好唔穩定

本身都唔覺，睇完個post之後就feel到好似搭船咁
P.s. 接近頂樓

嚇死以為棟樓歪左

康城撚拍多d片預備上蘋果爆相爆片啦

係咪第六座

已經頭暈咗好耐

已經全個facebook都係

有

望山咩風都無

巴打好好彩

成班有錢仔曬命，又嘉亨灣又領都又首都....

全港高層單位價格插水式下跌

我都係 吹到響火警鐘

洗唔洗食暈浪丸
搬黎呢度之後第一次打風

今朝大風到仆街

係呢個鐘頭咩風都無

屌 係fing啲嫁喇

調景嶺電壓出現問題燈閃左3下

向海無遮擋再跌三成

樓主邊座

長實樓 送 爆玻璃特別效果 正

睇人爆又得 ， 自爆又得

得左

日出康城跌幾多?

食風都食飽

越高就越fing得勁

15 Sept post ga wor

個風今晨先到，但出面咁光？

片主搭左時光機番琴日post?

The Capital

東區真係乜風都冇，梳鳩

youtube嗰日期係成日都唔啱

armarm響完

屌本身訓緊搖到醒左
依家個感覺好似坐緊船遇到巨浪咁
好撚不安

風聲仲要勁大

奧運站上蓋，樓搖到仆街

有啲頭暈

長實

買定星期日煮飯啲嘢又比人屌
而家真係想睇啲無買嘅人點落街買餸

巴打係咪住高層

好彩有買定好多野食

有冇富康撚都feel到搖

岩啊 想打機都比佢搖到唔想打

舊年

好似轉晒風向 吹海風

鄰居
去左屋企人度 想知有冇爆玻璃

試下一棟撞一棟，骨牌效應

樓價跌

咩機

果條片應該唔係康城

淪陷

幾羨慕將軍澳上蓋果班

咁樣算唔算高空襲物

我屋企對面啲榭, 頂果啲細樹枝都吹都無晒

吹得最應點睇都係緻藍天，領都已經咁快收皮

唔係香港喎

好暈啊啊啊啊

😆

仆街好撚驚 棟樓搖到個人好暈
電視仍未有訊號
Tko撚

好似話係第7座懵撚唔痴膠紙

垃圾樓 好搬喇

prove咗係垃圾日出臭城

你住邊

話垃圾樓嗰啲有冇常識

屌你老母實測陣風過180都唔奇

樓主有冇po ig, 我會唔會識你

有

相認了

暈屋浪呀屌

住38 訓係床 真係感覺到搖 重以為自己Feel錯

未必係我

搖耐咗真係會頭暈

係搖得好勁

上年澳門黎

今次香港都一樣搖

我FD住康城已經走左

祝樓主平安

唔好啊

RIP 比玻璃插到？

可以走去邊

康城好似細風左，定轉左風向

RIP

係好過十點幾嗰陣

天晉表示冇停過 好怕爆玻璃

住山上既公屋表示震咗幾次

風聲好得人驚 完全瞓唔到

rip

係震定係搖

屌 一知道康城有人爆窗 好撚驚爆窗

我係張床度feel到有幾下勁既

馬鞍山聽濤
岩先搖搖下

康城應該係爆玻璃重災區之一

宜家到我好食風

Feel到而家冇十點左右咁大風 不過好似1-2點左右先係個風最近香港

仲要連住爆幾間

成千萬買埋晒呢D咁既爛樓

搖到要食暈浪丸

康城真係走又唔係 唔走又唔係

搖到好撚頭暈

巴打係向吐露港

睇你向邊個方向，我緻藍天望將軍澳以家細左好多

暫時好似得2間 定仲有新？

隔黎棟樓響晒警鐘

巴打住邊啊

係囉 早知買公屋啦

玻璃碎周圍飛 連鎖反應

我首都望緻藍天都細咗好多 啲風聲冇晒

頭先上面條影片已經樓上樓下爆左4間

冇車冇得走 孤島

其實我都有諗過會唔會地盤啲野吹上黎打中玻璃

公屋撚: 最終贏家

咁貴又有搖搖船玩乜都值啦

原來樓下早餐有開即刻9衝

真條成棟樓郁咁勁 因為九龍呢邊真係無乜嘢

領都望內園表示搖到仆街

首都望山，對正東南

唔係
向街果個方向，棟野仲要唔係最出果棟而係有其他座擋一擋

都有可能 不過只要有第一塊玻璃爆 d 碎就會打爛埋其他

極端天氣，超強颱風應該越黎越強...

好似集中都係領都個邊
我首都城哥樓 驚驚地

你個到第五六座應該最食風

枝吊燈係會fing來fing去 未試過真係唔會信

要食暈浪丸

有車都未必敢渣

對海食正隻窗可能會仆街

長實樓

有冇拍片睇睇

冇保險

而家又好似大風番 個露台對住緻藍天

喺到影乜鳩

同你好同步，大家都向西北

邊度嚟?

棟樓好似識呼吸咁

我都係The Capital 望緻藍天 一路都好大風

我低層都遙到好勁

３６０自轉咁

應該係啦 緻藍天同首都差唔遠
不過你新咁多

頭先細咗一陣 而家又大番

條伸縮縫裂開左

有冇人隻耳痛痛哋

依家吹東南，首都cd單位個邊？

我而家明顯大風咗好多

我係啲風大門門口方向入黎

停電啊錦田！

堆填區樓

個風依家係咪最接近香港？好驚係咁搖

巴打依家成區冇電？

好似減弱咗

筲箕灣半山都搖緊

利申 非公屋撚

好撚大風呀屌

香港其實試過出事

不過唔係打風

1972年618雨災12層高大廈倒塌

岩岩望向去地盤個邊啲野應該仲未郁

我兩邊都有

好恐怖

好撚驚，你幾樓

啲風好似好立體 四方八面都有

杯水搖得幾勁
利申41樓

撚有呀？

係 仆街 大門露台都有 屌奶星

當年山泥傾瀉死得人多
自始政府做好多防護工作

又搖過

啲風番番黎

呢單野之後先成立土力工程署

而家啲風夫夫聲 大番好撚多 我47
好撚驚爆

房向東

Agger

好想知新起個啲樓有無搖，應該搖但無搖代表........

雨勢風勢都超強

想知 筲箕灣半山係邊度?
利申 半山公屋撚

望環保大道依邊啲風無撚停過

康城真係食撚晒啲風，好想知將軍澳個邊點

而家又變番好似十點鬆啲咁

哇屌, 我呢邊都開始瑤

搖到個人好暈

啲風又返返黎，搖到好驚但唔知可以做得啲乜

首都？

我呢邊天晉冇停過 不停wewe聲就爆咁 救我

就嚟暈屋浪暈到嘔

明華座半山 勿相認

天晉一期應該最撚食風

以家你地個邊cd單位應該最撚恐怖

準備落會所避難

領都向山表示，我只可以祈禱

舊樓居民棟樓震醒我

六十幾cd好似頂層咁濟

D單位住戶表示又大風又大雨，好撚驚爆玻璃

原來明華叫半山 第一次聽

我都係我最驚爆玻璃 我B

咁就當然唔係明華 明華就係公屋撚啦

你嗰邊大唔大風

屌 睇氣象圖 好似往香港移咗少少 而家開始應該仲大風

而家又變番好似10點咁 夫夫聲 又大風 最撚驚啲玻璃

你仲要4房黎好似

廁所都受影響

係 我隔15-20分鐘就間間房去睇 啲玻璃點

氣壓問題？

有冇痴膠紙落玻璃

on9

耳仔好唔舒服

我都係，依家兩面啲風夾埋黎，痴撚線

我一聽到領都有人爆 就即刻痴

我最撚驚露台道門 佢吹到成日郁黎郁去 聽到啲聲都驚

屌你老味呢幾下勁撚到

痴撚線 好似門口有人爆破入屋咁

可唔可以解釋下，想知多啲維基又揾唔到

我以為半山得東駿同耀東個度

個風越來越近香港

清半望康城冇左風

食水同廁所水都冇

搖到想嘔

咁佢點算呀
定無得算

屌 搖到個頭好撚暈 完全集中唔到

望出個窗啲雨比個風扯番上去

我好似仲有

好撚想嘔，搖撚完未呀屌

72樓好恐怖

識搖最好，你睇啲公屋都唔識搖

係就快啲留水，佢可能好快會斷水

硬既野易折斷 難變形
韌既野難折斷 易變形

搖到好頭暈，仲有啲耳鳴

荃中都係

i see thanks

好撚驚呀屌, 又搖又大風

打撚完未呀屌你個閪

屌首都聽到樓上好多水聲
咩事

打撚到星期一呀 頂住呀山竹

好撚搖

爆左水渠

又諗住用咩角度去屌香港人?

同兒登仔講有鬼用咩

六十幾樓d單位手足報個平安好冇

唔撚係阿 真定假

我露台個窗係咁前後郁 一聽到啲聲就驚 屌

明華無搖 仲要唔覺有風

如果唔同物料你就啱，
但係而家大家都係石屎樓，
點會你d石屎韌我d石屎硬
唔好聽d地產佬9up

波台狗智商

頭先已經上左新聞

藍田都搖緊
好恐怖

吹到嘭嘭聲

一聽到啲嘭嘭聲我就心都慌埋

屌tko啲風聲好恐佈，個feel 好似集氣緊一野吹埋黎嘅感覺

識有人住康城都爆咗窗

康城啲窗係咪用料有問題？咁多戶爆窗

唉仆街

西灣山都唔叫山？

發現咗誠哥好多樓都爆窗

頭先幾下驚到仆街

應該係強化玻璃？

啱啱見好多紙喺度飛，唔知邊戶爆玻璃了

嘉亨灣真係好勁,未聽過有事私樓

你地個位座山擋到 我地食晒

快d完好嗎

依家聽到風聲都驚

好暈，落左clubhouse避難了

而家轉咗風向 冇事了

嘩,60幾樓搭LIFT 會唔會煩耐

好想個風快d走

油塘依家都feel到搖緊

Me too 搖到暈暈地

長實係咁上下

依家領都好似無咁大風
想問下爆玻璃有咩先兆？
屋企張張床都貼住個窗

搖到有啲頭暈

緻藍天 終於有

有冇首都6座巴絲

無曬食水同鹹水

個人好wing

出事單位事後要揾人check吓係咪啲窗用料有問題

頭暈到頂唔順 一陣都要落去

捽緊白花油

好撚痴線

一路都好似坐船咁

好似細返少少？

爆水喉好似

私樓

做嘜膠

油塘一直都好大風

可以試下食暈浪丸

好暈

林鄭巴打上水報個平安好冇，最受風應該係你

我東涌撚 成座樓搖撚到傻 訓係床都好似坐緊船

38樓 準備食暈浪丸

住村屋完全無事

x2

應該全香港d高樓都會搖

會水浸

好明顯鳩up果個係你
實際上全香港所有樓都會搖
只係搖幾多就受唔同因素影響
但入得則過到屋宇署就一定控制左係某個limit入面

唔係食風食到正

係樓本身廢

會所邊有開

我高層 好似搖得仲勁 訓唔到

馬灣撚
岩岩好似差D反艇咁

60幾樓 執齊野落樓下抖啦

其實吹完之後啲樓結構會有問題

咪係，扮私樓仔

天鴿澳門黎架

彈弓都易變形過鐵通啦
啫係個密度同結構會影響
大樓唔係實心

峻瀅撚求取暖
搖到智障

你個邊有山圍住會唔會好啲

大埔27樓好搖

領都無事

而且你地樓層唔高，應該冇咩問題

咁係樓下唔係會所有開 2樣野黎

吓，咁可能今晚都整唔好 ，咁點食飯沖涼

我好感激有座神山 擋一擋
不過都好撚搖下

馬灣應該好食風

40幾樓都feel到搖緊

樓下單位爆左玻璃啦

係咪細返啲啦？

暗殺巴打上下水好冇

馬頭圍道果陣你未出世？

次次一好小小 轉頭又黎料

旭龢大廈

暈到有啲想嘔
轉風向未？仲好大風，仲差過今朝

邊度

越高就搖得越勁

風聲大到完全瞓唔到

好辛苦呀

Ching 幾座

食暈浪丸

好難想像到六十幾樓嗰啲係點

2期呀我

63樓here
頂唔順落咗大堂

個風應該會持續到夜晚

2期
對耳好撚辛苦

屌 我有間房個窗台入晒水 長實樓真係

我屋企搖到搭船咁撚樣

d 風好似弱左了

好似細返啲 屌我都係

食暈樓丸啦

係 我個座擋哂啲風 好似坐緊海盜船咁

我同你一樣

耳筒黎？

你哋對面維景撚都喺度fing緊

風扇條繩

應該全TKO都坐咗成朝海盜船

有冇打風po手足入黎講下 係咪減弱左？

搖得好勁

Sor我講得衰，我以為有得用會所counter對住啲櫈
去左閱讀區hea

好似黎緊會食個風暴圈 打到夜晚應該

屋企啲燈狂閃

我依邊啲風聲好似冇停過咁

電壓好唔穩定

其實中電真係幾勁 起碼冇大停電 但講真都有少少驚會停

映灣58樓
坐係度都搖到仆街
各位住戶頂唔順可以落會所 岩岩開左比大家暫避

已經裝定食水，有d開始無食水同咸水，見post既康城撚快d裝定水

同埋電壓不穩狂閃，差爆你地d charger

想知廣州深圳點

打親風就見真章 新鴻基係最好發展商

弱智都上連登

呀唔記得左匡智會今日唔開

香港測量師學會建築測量組主席謝志堅表示，樓宇有輕微搖晃屬正常現象，「可能大廈高層有幾吋（幅度）擺動」，因此建築物結構需有「少少彈性」抵擋風力，反之會影響樓宇安全系數，惟需視乎建築物設計，呼籲市民不要過份恐慌。他稱，若市民發現樓宇有不尋常的裂痕和聲浪，則需多加留意。

我都好暈 係將軍澳村屋
問呀媽有無覺得搖 佢話無
應該係我停電 煮唔到野食落肚 好暈

康城手足，係咪減細左好多了

停咗風同停咗雨

浸晒

峻瀅撚表示驚左一日

買咗一箱水放屋企

嘩屌，好撚癲

痴撚線

搖咗成朝 管理處開咗會所 都有幾多人喺到
個feel好似明日之後個圖書館咁

天晉個路口

邊期既會所

好難想像冇咗呂宋直打埋黎會點

打到黎香港既風速係190，原先最勁係285，如果直接最強風速掃落香港，相信有塌樓唔出奇

咁撚癲 好彩轉咗風向 如果唔係我都係咁大

首都六十幾d單位巴打情況點

應該橋都會吹斷

其實可以嘅話應該停工停課一日

屌 落去睇下先我望內園睇唔到路口咁癲

yes,風後大把野處理

首都有個69歲廢老困lift
消防話有70+order你等下啦

佢等左2個幾鐘

垃圾私樓仔

今日唔會聽日更加唔使諗～ 而家大把人返緊工

靜了靜了

清理塌樹都有排搞

消防大把野做

係減左少少

一打唔洗找

可能等到夜晚都未

有排等

好番d終於

聽埋聲先恐怖😱

個位好食風

好似靜咗啲

廢樓

停咗半個鐘又吹返啦邊有好過

康城手足成功上岸了

好似話轉左少少方向，屌，康城已經屎野都發生曬

好過十點至一點呢段時間

由七點已經嘈到不得了 成朝都好怕屋企會爆玻璃

又唔見我住果度會搖
你都on撚鳩

屏風樓既作用係咪打風先有用?

依家靜返d，但仲有間中閃燈

救命呀 好撚大風呀仆街
今次真係好撚大獲

住68 搖到勁頭暈 好驚個窗爆

暈完了 冇事了

你老母
以為住低層好安全
我住3樓都feel到搖咗幾野

驚爆窗驚足成日

電壓一路都好唔穩定

暫時都係漏水未爆嘢都算係咁

所以住高層真係玩足成日海盜船

只係漏水已經係好好彩

真係玩足成日，朝早9-11，下午1-2

同頂樓差兩層 張床識郁
係屋企玩遊戲

基本上由一起身就驚到依家

呢樣真 等佢吹完又一條好漢

啲風聲好似又再打到嚟

唔怪得咁好訓 搖下搖下

上左屋企攞野，搖到啲櫃桶識自己開自己閂

係 又番黎啦屌

終於可以唞下

陣風又殺到

呢度都見到你 如果今日跑馬 d馬會唔會跑唔郁

手足都係住康城？

識游水就拎到第一

港島 我屋企都搖緊

奧運呢邊好似都幾應棍

驚撚咗成日

9樓都feel到小小

冇痴膠紙

以家唔知吹緊邊面風，又好似勁返啲

又大風到好似今朝咁

又嚟過

但係冇咁搖 1-2點個陣搖撚到仆街

I know that feel

但係都聽到啲聲 雖然好似真係冇咁大風

你唔係信吓話 連登仔最鍾意吹奏公屋 忽然間個個住私樓 啲公屋狗死曬呀

其實都離得幾遠 係唔係會有減弱嘅趨勢呢

對住環保大道食正哂啲風

完全冇諗過會搖到頭暈

希望唔好再番黎攪我地

早走早著，聽日返工都冇所謂

又開始大風啦屌

上次天鴿我屋企已經好搖，但無乜人講。
今次個個都話搖

咁多有錢人
果然個個fg50k

最驚係高位搖下搖下 好彩住地下

應該搵最低工資個個都唔好好意思圍爐

沒事兒 沒事兒

好似細左了，冇事了？

幾個鐘前訓醒
刷牙果陣以為自己係船艙

嘉亨灣都算
領都首都都話有錢真係笑撚左

連登仔真係唔撚識私樓架喎

依家又冇咩風

領都首都細單位好平

一講到私樓連登仔就露哂底

凱旋門都係勁大風

打完啦冇事了

油塘終於無哂風,打完風了

而家得番啲風聲 但唔覺會有咩危險
平安渡過

有冇康城jj同我一樣睇唔到tvb 81台 但又睇到其他

Tko撚同你一樣

露台玻璃冇事真係執返身彩

冇爆玻璃真係已經好好彩

真
但唔知頂唔頂到下一次

無爆

但個窗之前係咁漏水

樓主上新聞？

住唐樓呀窮撚智仔

我望住我間房大大塊玻璃窗嚇左成日

呢邊好似又番風

希望下次吹另一邊 俾塊玻璃抖返一年先

你又岩驚咗成日應該冇事了

不過都冇所謂嘅有83忽我睇新聞都夠

咁你眼中私樓係乜 有會所先叫私樓？ 廿幾三十年前起啲樓邊到黎呢啲野 定李嘉誠個種級數既有錢佬住既先叫私樓 不過人地住既又唔係樓係獨立屋

我講緊連登仔唔撚識私樓級數

首都仲未有tvb同viutv

今朝廢墟一樣，昨日到現在出門口那刻都冇電，屎媽O仲未有信號，中電打唔通。

康城jj有時間去睇下海濱

有冇人同我一樣冇廁所水。。